경상대학교 증강현실 지도 프로젝트
=============
팀 옵저버 제작
-------------


# 개요
본 프로젝트는 경상대학교 2017년 2학기 소프트웨어 개발론에 사용된 옵저버 팀의 프로젝트임



# 목적
본 프로젝트의 목적은 기존의 지도앱과는 차별화된 증강현실 기능, 필터링 기능과 길찾기 기능을 통한 간편한
지도 경험 제공에 있음



# API 정보
최소 API 21 (안드로이드 5.1)
타켓 API 27 (안드로이드 8.1)



# 사용된 증강현실 오픈소스, mixare에 대하여
peer internet solution에서 만든 오픈소스 증강현실 기반의 지도 API
[id]: URL "https://github.com/mixare/mixare"



# 기능
1. 증강현실을 이용한 간편한 건물 찾기
2. 네이버 지도 API와 제공된 3가지의 길찾기 API를 통한 길찾기 지원 (외부 앱, 웹 연동)
3. 건물 이름, 학과 이름 등을 통한 검색 기능 
4. 건물, 편의 시설 2중 필터링

